搭國泰要先認同「一個中國」？ 台灣網民：不會再坐

台灣線. 坐長榮好過啦

睇嚟國泰真係想攬炒執笠

長榮打壓員工喎

國泰咪一樣打壓

張form好似係香港衞生署出，撘邊間都係咁

on9
有咩中資港資台資唔係打壓員工+洗到盡

竹蜻蜓都係交通工具